<resources>
    <string name="app_name">Taxi Service For Driver</string>
    <string name="menu">Меню</string>

    //System
    <string name="logo">LOGO</string>

    //Main
    <string name="phone">Телефон</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="signIn">Вход</string>
    <string name="registration">Регистрация</string>

    //Registration
    <string name="lastName">Фамилия</string>
    <string name="firstName">Имя</string>
    <string name="confirmPass">Повторите пароль</string>
    <string name="toRegister">Зарегистрироваться</string>
    <string name="brandCar">Марка машины</string>
    <string name="colorCar">Цвет машины</string>
    <string name="numberCar">Номер машины</string>
    <string name="accountNumber">Номер cчета Yandex.Money</string>
    <string name="notAccountNumber">
        <![CDATA[<a href="https://money.yandex.ru/reg?_openstat=imainnew3;reg;main">Нет cчета Yandex.Money?</a>]]></string>

    //Global
    <string name="whence">Откуда:</string>
    <string name="where">Куда:</string>
    <string name="approximateCost">Цена поездки:</string>
    <string name="activOrders">Доступные заказы</string>

    //Menu
    <string name="profile">Профиль</string>
    <string name="assessments">Оценки клиентов</string>
    <string name="supportService">Служба поддержки</string>
    <string name="aboutProgram">О программе</string>

    //Support
    <string name="contentMesseg">Опишите возникшую проблему</string>
    <string name="yourEmail">Ваш E-mail</string>
    <string name="btnSendInquiry">Сообщить о проблеме</string>

    //Assessments
    <string name="assessment5">5 звезд:</string>
    <string name="assessment4">4 звезды:</string>
    <string name="assessment3">3 звезды:</string>
    <string name="assessment2">2 звезды:</string>
    <string name="assessment1">1 звезда:</string>

    //DetailOrder
    <string name="detailWhence">Откуда</string>
    <string name="detailWhere">Куда</string>
    <string name="approximateTravelTime">Приблизительное время поездки</string>
    <string name="approximateDistance">Приблизительное расстояние</string>
    <string name="timeWaiting">Приблизительное время поездки до клиента</string>
    <string name="detailOrder">Подробности заказа</string>
    <string name="fullNameClient">ФИО клиента</string>
    <string name="startOrder">Начать выполнение</string>
    <string name="commentClient">Комментарий клиента</string>
    <string name="paymentMethod">Способ оплаты</string>
    <string name="factTimeWaiting">Клиент ожидал</string>

    //Navigator
    <string name="annulment">Отменить заказ</string>
    <string name="calling">Позвонить</string>

    //TotalOrder
    <string name="headerTotalOrder">Итоги по заказу</string>
    <string name="openListOrders">Перейти к списку заказов</string>
    <string name="factCostOrder">Фактическая цена заказа</string>
    <string name="factTravelTime">Время выполнения заказа</string>
    <string name="factDistance">Фактическое расстояние</string>
    <string name="dateTimeStartOrder">Дата и время начала выполнения заказа</string>

    //Profile
    <string name="patronymic">Отчество</string>
    <string name="enterYourFirstName">Введите ваше имя</string>
    <string name="enterYourLastName">Введите вашу фамилию</string>
    <string name="enterYourPatronymic">Введите ваше отчество</string>
    <string name="enterYourPhone">+7(999)888&#8211;7777</string>
    <string name="enterYourNewPass">Введите ваш новый пароль</string>
    <string name="enterYourNewConfirmPass">Повторите ваш новый пароль</string>
    <string name="enterYourBrandCar">Введите марку и модель машины</string>
    <string name="enterYourColorCar">Введите цвет машины</string>
    <string name="enterYourNumberCar">Введите номер машины</string>
    <string name="enterYourAccountNumber">Введите номер счета Yandex.Money</string>
    <string name="save">Сохранить</string>

    //About
    <string name="program">Программа</string>
    <string name="programInfo">Taxi Service For Driver</string>
    <string name="descriptionProgram">Описание</string>
    <string name="descriptionProgramInfo">Программа предназначена для некоммерческого использования.
        Основная задача программы заключается в удобном поиске и выполнении заказов по городу. Удобная система
        просмотра заказов, получение выручки без посредников и независимость от конкретного таксопарка
        делают этот сервис максимально удобным и комфортным для таксистов.
    </string>
    <string name="organization">Организация</string>
    <string name="organizationInfo">Липецкйи государственный технический университет</string>
    <string name="author">Автор</string>
    <string name="authorInfo">Ковальчук А. Д., &#169;2017</string>
    <string name="version">Версия</string>
    <string name="yandexMaps">Яндекс.Карты</string>
    <string name="yandexMapsInfo">Выражается отдельная благодарность сервису Яндекс.Карты за предоставление доступа
        к библиотеке «Yandex Map Kit».
    </string>
    <string name="termsOfUseYandexMaps">Условия использования сервиса Яндекс.Карты</string>
    <string name="termsOfUseYandexMapsInfo">
        <![CDATA[
        <b>1. Общие положения</b>
        <p>1.1. ООО «ЯНДЕКС» (далее — «Яндекс») предлагает пользователю сети Интернет
        (далее – Пользователь) - использовать сервис Яндекс.Карты, доступный по адресу:
        <a href="http://maps.yandex.ru/">http://maps.yandex.ru/</a> (далее – «Сервис»).</p>

        <p>1.2. Настоящие Условия представляют собой дополнение к Пользовательскому соглашению сервисов Яндекса
        относительно порядка использования Сервиса. Во всем, что не предусмотрено настоящими Условиями, отношения
        между Яндексом и Пользователем в связи с использованием Сервиса регулируются Пользовательским соглашением
        сервисов Яндекса (<a href="https://yandex.ru/legal/rules/">https://yandex.ru/legal/rules/</a>), а
        также Лицензией на использование поисковой системы Яндекса
        (<a href="https://yandex.ru/legal/termsofuse/">https://yandex.ru/legal/termsofuse/</a>),
        Политикой конфиденциальности (<a href="https://yandex.ru/legal/confidential/">https://yandex.ru/legal/confidential/</a>).</p>

        <p>1.3. Начиная использовать Сервис/его отдельные функции, Пользователь считается принявшим настоящие Условия,
        а также условия всех указанных выше документов, в полном объеме, без всяких оговорок и исключений. В случае несогласия
        Пользователя с какими-либо из положений указанных документов, Пользователь не вправе использовать Сервис.</p>

        <p>1.4. Настоящие Условия могут быть изменены Яндексом без какого-либо специального уведомления, новая редакция
        Условий вступает в силу с момента ее размещения в сети Интернет по указанному в настоящем абзаце адресу, если
        иное не предусмотрено новой редакцией Условий. Действующая редакция Условий всегда находится на странице по
        адресу: <a href="https://yandex.ru/legal/maps_termsofuse/">https://yandex.ru/legal/maps_termsofuse/</a>.</p>

        <p>1.5. В случае если Яндексом были внесены какие-либо изменения в настоящие Условия, в порядке, предусмотренном
        п. 1.4. настоящих Условий, с которыми Пользователь не согласен, он обязан прекратить использование Сервиса.</p>

        <p>1.6. Сервис предлагает Пользователю возможность бесплатного доступа к актуальной картографической и иной
        справочной информации. Все существующие на данный момент функции Сервиса, а также любое развитие их и/или
        добавление новых является предметом настоящих Условий.</p>

        <p>1.7. Используя Сервис, Пользователь дает свое согласие на получение сообщений рекламного характера.
        Пользователь вправе отказаться от получения сообщений рекламного характера путем использования соответствующего
        функционала Сервиса или следуя инструкциям, указанным в полученном сообщении рекламного характера.</p>

        <b>2. Использования Сервиса. Отдельные функции Сервиса</b>

        <p>2.1. В Сервисе используются объекты интеллектуальной собственности, права на которую принадлежат соответствующим
        правообладателям, а также информация, предоставленная её обладателями. Полный перечень правообладателей и обладателей
        информации перечислен в п. 3 настоящих Условий.</p>

        <p>2.2. Любая информация, используемая в Сервисе, включая картографические материалы и данные о дорожной ситуации
        (состоянии загруженности автомобильных дорог) (далее — «Данные»), предназначена исключительно для личного
        некоммерческого использования. При этом любое копирование данных, их воспроизведение, переработка, распространение,
        доведение до всеобщего сведения (опубликование) в сети Интернет, любое использование в средствах массовой информации
        и/или в коммерческих целях без предварительного письменного разрешения правообладателя запрещается, за исключением
        случаев, прямо предусмотренных функциональными возможностями сервиса, настоящими Условиями, условиями использования
        других сервисов Яндекса или документами, указанными в п. 1.2. настоящих Условий.</p>

        <p>2.3. Сервис предоставляет Пользователю функциональную возможность самостоятельно и по своему выбору добавлять на карты
        пользовательскую информацию, в том числе знаки, метки, текстовые подписи, сообщения и т.п. (далее — «Пользовательские
        объекты»). Нанесение Пользовательских объектов не модифицирует исходные Данные и допускается исключительно для удобства
        использования Пользователем Сервиса. Пользователь вправе создавать, сохранять, размещать в свободном доступе в сети
        Интернет ссылки на Пользовательские объекты. Ссылки на Пользовательские объекты могут также распространяться другими
        пользователями Сервиса.</p>

        <p>2.4. Сервис предоставляет пользователю функциональную возможность получить код карты в состоянии на момент получения
        кода, для вставки в свой сайт, блог, мобильное приложение. Данная функция может использоваться Пользователем только в
        рамках сайтов или мобильных приложений, доступных для бесплатного открытого использования неограниченным кругом лиц.
        Функция не может использоваться для проектов, требующих оплаты, или иным образом ограничивающих доступ к ним третьих
        лиц. Необходимость зарегистрироваться не считается ограничением доступа в рамках настоящего пункта.</p>

        <p>2.5. Пользователь самостоятельно и всецело несёт все риски и ответственность за выбор местоположения Пользовательских
        объектов, соответствие законодательству, содержание, полноту, корректность и достоверность описания добавленных
        Пользовательских объектов. Яндекс не несет никакой ответственности за обозначение и описание любого Пользовательского
        объекта, не подтверждает и не опровергает соответствие законодательству, корректность и достоверность описания любого
        Пользовательского объекта. Яндекс оставляет за собой право без предупреждения и по своему усмотрению удалить любой
        Пользовательский объект или набор Пользовательских объектов в случае, если содержащаяся в его описании информация
        противоречит законодательству РФ, содержит ненормативную лексику, а также в иных случаях, когда обозначение и/или
        описание Пользовательских объектов и/или распространение ссылки на Пользовательские объекты нарушает настоящие
        Условия, условия использования других сервисов Яндекса или положения документов, указанных в п. 1.2. настоящих
        Условий, а также в целях защиты интересов Яндекса, пользователей сервисов, иных третьих лиц. Яндекс не гарантирует
        сохранность данных о Пользовательских объектах в каком-либо объеме и/или в течение какого-либо срока, в том числе
        в случае изменения Данных в связи с развитием или изменением Сервиса «Яндекс.Карты».</p>

        <p>2.5.1 Любые Пользовательские объекты могут быть использованы Яндексом в иных сервисах и приложениях Яндекса, а также
        в рекламных или маркетинговых материалах, размещаемых на ресурсах Яндекса в сети Интернет для привлечения внимания
        других пользователей к Пользовательским объектам, к Сервису в целом или к иным приложениям и сервисам Яндекса,
        товарам, работам и услугам третьих лиц, как с указанием автора Пользовательского объекта (в качестве имени автора
        при этом будет указываться имя (псевдоним) Пользователя, которое он указал при регистрации или в настройках своих
        данных в соответствующем разделе Сервиса), так и без этого, без необходимости получения специального разрешения
        Пользователя и без выплаты авторского вознаграждения, с правом Яндекса предоставить права использования таких
        Пользовательских объектов третьим лицам для использования в указанных рекламных или маркетинговых материалах.
        При этом Пользователь признает и соглашается, что Яндекс не обязан просматривать такие Пользовательские объекты,
        а их использование указанными способами в указанных целях может осуществляться автоматически посредством программных
        средств. В случае если Пользователь не вправе предоставить Яндексу право использования какого-либо Пользовательского
        объекта подобным способом, он обязан воздержаться от добавления такого Пользовательского объекта.</p>

        <p>2.6. Отмеченная на картах информация о стоимости товаров и услуг, предлагаемых по месту нахождения объекта, указанного
        на карте, предоставляется партнерами Сервиса. Информация носит справочный характер. Яндекс не гарантирует точность,
        актуальность и/или соответствие указанных цен реальным ценам, установленным в момент обращения Пользователя за
        приобретением товара/оказанием услуг по месту нахождения объекта, а также не отвечает за качество приобретенных
        товаров/услуг.</p>

        <p>2.7. Сервис предоставляет Пользователю функциональную возможность автоматического построения маршрутов на картах,
        указывающих на вариант пути от точки отправления до точки назначения, указанных Пользователем (Далее — «Маршрут»).
        Построение Маршрутов не модифицирует исходные Данные и допускается исключительно для удобства использования
        Пользователем Сервиса.</p>

        <p>2.8. Пользователь самостоятельно и всецело несёт все риски и ответственность за выбор Маршрута и следование
        выбранным Маршрутом. Яндекс не гарантирует правильность, оптимальность, актуальность и/или соответствие Маршрутов
        правилам дорожного движения и не несет ответственности за выбор Пользователем Маршрута и следование ему.</p>

        <p>2.9. Яндекс оставляет за собой право на свое усмотрение ограничить доступ Пользователя к Сервису (или к определенным
        функциям Сервиса, если это возможно технологически) с использованием его учетной записи или полностью заблокировать
        учетную запись Пользователя при неоднократном нарушении настоящих Условий, либо применить к Пользователю иные меры
        с целью соблюдения требований законодательства или прав и законных интересов третьих лиц.</p>

        <p>2.10. Используя Сервис, Пользователь может сообщить о неточности Данных, размещенных в Сервисе (неверное название,
        положение на карте, неактуальность Данных, необходимость удаления объекта), указав соответствующие сведения в
        специальной форме связи Сервиса. Содержание сообщения, направленного Пользователем при использовании данной
        функциональной возможности, является общедоступным и открыто размещается в сервисе Яндекс.Народная карта
        (<a href="https://n.maps.yandex.ru/">https://n.maps.yandex.ru/</a>) в целях получения оценки зарегистрированных пользователей такого сервиса на
        предмет достоверности и актуальности сообщенной информации. Направляя сообщение, Пользователь выражает согласие
        на опубликование заполненной им формы сообщения. Пользователь обязуется не указывать в сообщении информацию,
        относимую законодательством Российской Федерации к информации ограниченного доступа, в том числе личные персональные
        данные, персональные данные третьих лиц, а также информацию, распространение которой запрещено.</p>

        <b>3. Информация о Правообладателях и обладателях информации:</b>

        <p>Программное обеспечение WebMap — © ЗАО «Резидент» (<a href="http://www.resident.ru/">http://www.resident.ru/</a>).</p>

        <p>Спутниковые данные:</p>

        <p>обработка © ООО ИТЦ «СКАНЭКС» (<a href="http://www.scanex.ru/">http://www.scanex.ru/</a>), Includes IRS Data © ANTRIX Corporation Ltd.,
        Includes material © European Space Imaging GmBH. © DigitalGlobe, Inc.</p>

        <p>обработка © ООО ИТЦ «СКАНЭКС» (<a href="http://www.scanex.ru/">http://www.scanex.ru/</a>), Includes "WorldView-2" Data © DigitalGlobe, Inc.</p>

        <p>обработка © ООО ИТЦ «СКАНЭКС» (<a href="http://www.scanex.ru/">http://www.scanex.ru/</a>), Includes IKONOS Data © Geo Eye, Inc.</p>

        <p>обработка © ООО ИТЦ «СКАНЭКС» (<a href="http://www.scanex.ru/">http://www.scanex.ru/</a>), Includes TerraColor Data © Earthstar Geographics,
        Includes IRS Data © ANTRIX Corporation Ltd., Includes material © European Space Imaging GmBH.</p>

        <p>Схемы дорожных развязок Киева предоставлены компанией Транснавиком (<a href="http://www.transnavi.com/">http://www.transnavi.com/</a>).</p>

        <p>Панорамная съемка:</p>

        <p>Россия, Украина, Белоруссия, Турция, Армения, г. Эверест – (с) «Компания нек4» (<a href="http://www.neq4.ru/">http://www.neq4.ru/</a>).</p>

        <p>Панорамы Ледового дворца «Большой», Дворца зимнего спорта «Айсберг» и Комплекса «Санки» предоставлены
        ГК «Олимпстрой» (<a href="http://www.sc-os.ru/">http://www.sc-os.ru/</a>).</p>

        <p>Картографические произведения:</p>

        <p>© 2012 NAVTEQ</p>

        <p>© Bundesamt für Eich- und Vermessungswesen</p>

        <p>© EuroGeographics</p>

        <p>© IGN 2009 – BD TOPO ®</p>

        <p>© Copyright Geomatics Ltd.</p>

        <p>Copyright © 2003; Top-Map Ltd.</p>

        <p>Copyright © 2000; Norwegian Mapping Authority</p>

        <p>Source: IgeoE – Portugal</p>

        <p>Spain - Información geográfica propiedad del CNIG</p>

        <p>Sweden - Based upon electronic data National Land Survey Sweden</p>

        <p>Switzerland - Topografische Grundlage: Bundesamt für Landestopographie.</p>

        <p>United Kingdom Contains Ordnance Survey data © Crown copyright and database right 2010</p>

        <p>Mexico - Fuente: INEGI (Instituto Nacional de Estadística y Geografía)</p>

        <p>© Hema Maps Pty. Ltd, 20XX. Copyright. Based on data provided under license from PSMA Australia Limited
        (www.psma.com.au). Product incorporates data which is © 20XX Telstra Corporation Limited, GM Holden Limited,
        Intelematics Australia Pty Ltd, NAVTEQ International LLC, Sentinel Content Pty Limited and Continental Pty Ltd.</p>

        <p>© Survey of Israel data source</p>

        <p>© Royal Jordanian Geographic Centre</p>

        <p>© Estonian Land Board</p>

        <p>LINZ Data Service © NZ Crown Copyright under CC BY 3.0 NZ</p>

        <p>(с) Amt für Statistik Berlin-Brandenburg from <a href="https://daten.berlin.de/">https://daten.berlin.de/</a> under CC BY 3.0 DE</p>

        <p>© GeoX – BFKH FTFF – Zrínyi, 2017</p>

        <p>Zenbu © www.zenbu.co.nz under CC BY 3.0 NZ</p>

        <p>Исходные данные по дорожному графу на территорию РФ:</p>

        <p>© ЗАО «Геоцентр-Консалтинг»</p>

        <p>Обладатели информации:</p>

        <p>Информация о дорожной ситуации (состоянии загруженности автомобильных дорог) предоставлена ООО «Яндекс.Пробки»
        (<a href="http://company.yandex.ru/contacts/redrose/">http://company.yandex.ru/contacts/redrose/</a>).</p>

        <p>Видеокамеры — информация предоставлена ООО «Яндекс.Пробки» (<a href="http://company.yandex.ru/contacts/redrose/">http://company.yandex.ru/contacts/redrose/</a>) и АКАДО
        (<a href="http://www.akado.ru/">http://www.akado.ru/</a>).</p>

        <p>Информация о маршрутах движения городского общественного транспорта предоставлена ГУП «Мосгортранс» (г. Москва), ООО
        «Северо-Западный Картографический Центр» (<a href="http://automaps.ru/">http://automaps.ru/</a>, г. Санкт-Петербург).</p>
        ]]>
    </string>
    <string name="No">Нет</string>
    <string name="Yes">Да</string>
    <string name="AlreadyHaveAccount">У вас уже есть аккаунт?</string>
    <string name="FullName">Фамилия и Имя</string>
    <string name="ExampleNumberCar">Например: С065МК/24</string>
    <string name="ExampleBrandCar">Например: Peugeot 406</string>
    <string name="ExampleYandexMoneyAcc">Например: 153482746583726</string>
</resources>
